黨鐵話唔撚俾自拍喎

我自拍唔小心影到d 黃狗，仲要大大聲叫我拎手機出黎，話唔拎就報狗

我話我無影喎，之後另一條黃衫話入房記低身份證，警告我唔好放相上網

食屎啦

推

啲賓妹同遊客影相又唔撚捉

有無屌佢老母??
樓主個樣係咪似係好易恰？

On9痴線

你咪同佢報狗囉
我想知佢入你乜嘢

以為自己係狗？

香港仲講法律架咩??
你要入你 求其俾條罪你都得啦

但樓豬真係唔敢放上網

食屎啦但人地叫你做乜就照做

你要入你 求其俾條罪你都得啦
佢

佢話你自拍姐
上到庭點證明到你有影相
港鐵附例28h1e
睇完你就明我講乜

佢睇咗你張相未？

Ombudsman 佢

聽過狗講同一番說話，影咪影
祝madam 快高長大

未既佢點知邊張相係佢張相？

唔係，可能我帶住黃口罩針對我，我仲要唔係一個人

你真係on99比身分證人？

狗西快中武肺

咁佢地真係狗黎既
中意亂吠人

madam 冇波

張相根本影唔到佢地

港鐵附例28h1

無出示手機啦，傻豬

小學雞cosplay做狗乸

5、6個人圍住我，唔俾咁點走？

拎職員number是常識吧

你可以拎職員no 再投訴。

港鐵員工守則有寫到。

員工都不是大哂，除非你當時真係太明顯影佢相

如果唔係佢唔會搞你，因為員工做錯野都會被紀律處分，RSR 同鐵路條例全部都有講

張紙有寫

不如你都係寫信去投訴啦，話佢地無理警告，亂咁告人，叫港鐵拎番哂所有cctv 出來，再唔係就訴諸法庭

係可以投訴，但我企硬佢咪報狗，到時一樣要俾id

咁咪報警察，有乜問題？ 面對唔公平就要搵警察幫手啦，萬一查到原來係港鐵職員做錯事，喂，咁佢要負責任wo ！

點解你呢樣驚個樣驚？ 你又唔係示威又無攻擊性物品，有事比班職員欺凌一定要搵警察幫手架啦，又唔係政治野。

警察面對非政治野係比較公正，唔會一味踩死年青人掛。

我就一定報警搵法庭幫手施壓力叫站長做野，除非真係樓主影得太明顯者，唔係職員根本好少理你，班站務員多野做到ok

on9，估唔到重有人信黑狗重要講到咁公平
PR

惡過狗

點解咁撚矮

你咪唔好信，之前先報完警黎

傳說中既ＰＲ

真係當正自己係狗隊咁

黑狗真係好公平既姐
黑狗真係好好啊

(e) 不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。

影相關你鬼事

要佢地做多啲嘢

首先佢唔係警員佢係無權要你身分證

到時上庭同個官講

怯就輸一世
你係loser

仲黨鐵
呢啲地方好心少去為炒啦

所以佢係用妨礙公務呢條「罪」囉